交通意外私了問題

自己衰on9 倒車泊位撞到後車
對方冇受傷, 佢架車冇花冇凹冇爛, 冇報警, 佢話會入廠check下有冇事
我等緊佢報價, 啱價就賠錢同簽和解紙

依家想問
如果搞和解仲洗唔洗通知保險公司備案?
因為google過, 私了後對方先話乜痛乜痛要索償, 保險會唔賠

聽日先再問 唔該你

有冇當場影低相

緊係有影相

有無報警
一陣佢反口話條頸唔舒服就完

衰左 唔應該比佢拎走架車

你點知入面爛既野係咪你做成？

如果表面冇花冇爛 應該即比錢走人 或者叫警察黎做證

第一次撞車唔識程序
咁依家要點

唔怕麻煩應該先報保險

其實你唔應該承認任何錯誤 如果認左 保險未必賠

怕煩就求神拜佛佢唔好玩野啦

佢渣咩車

係，你到時唔claim 人地唔會加loading 果d
同埋你真係賠完錢就大家簽份互不追究協議書

mark 底大家身份証，收左你幾錢，邊單意外果d
自己上網搵template 啦

你睇下佢值幾錢再on top加2000比佢
睇佢肯唔肯即刻簽紙和解啦

我之前寫都係寫返
甲方乙方名 身份證號碼 車牌 發生咩事
宜家和解 永不就此追究

一係即pay私了,一係搵狗
你依家唔湯唔水咁
祝你好運

冇穿冇爛想賠啲咩？

泊車倒後唔會好大力姐 無花既話比小小錢佢簽名就算啦

我都想問下，上次我又係第一次俾人倒車隊，bumper有一粒豆咁大既花，私了應該收幾錢？我渣bmw f30 320i

撞到人唔撚洗賠？

一定要報

冇花冇凹冇爛咁賠d咩 分分鐘hi都無hi到喎

下次即場私了簽好紙，如果外表乜野都冇，對家報價報條毛？可以點做你？